'Ik houd niet van het uiterlijk van het nodig,' zei de koning: "Er kan evenwel kus mijn hand als ze dat wil.'
'Ik heb liever niet,' de kat heeft opgemerkt.
'Don't wel onderzocht,' zei de koning, "en geen look at me!'
kreeg hij achter Alice zo sprak hij.
'Een kat kan kijken naar een koning,' zei Alice.
